[片] 條女手勢好好

溫柔體貼，力度適中，拍得住專業人士

做佢男朋友好幸福

麻麻地

哇屌 咩暗病生大孖瘡 好核凸

好奇咩？
係香港如果生到咁程度可以睇皮膚科，醫院有儀器切除，唔駛咁又拉又扯，我隻手種完痘唔知係咪細菌感染，大個變成咁既野係手上，醫生割落黎果時笑話係我第三隻眼…

割果下有啲痕痕地，唔會痛

爽呀

Dllm 我係又要驚又要睇
Btw想睇支咗出嚟啲嘢

其實入面果d係咩黎？ 好似屎咁

我都係，睇完好 relief, 好滿足

屌你呀 咁多手毛 你同我講條女？

呀 睇到後面又好似變番個女人